［請港共解釋］有人放CSI口罩上網售賣

林鄭：懲教署口罩不應推出市場造成競爭

吓？

2012 咪過咗期?